西營盤個七歲細路，可能自己選擇想去死呢！

成班連登仔又話人地父母自私又盛，可能佢地之前問過個仔既意願呢：

「阿仔，爹地媽咪要去一個好遠既地方，你想留係度跟阿邊個auntie，定想跟埋我地去呀？」

個細路可能不停喊住咁話「唔好掉底我！我又要去！」

咁人地做父母咪唔忍心，帶埋個細路上路lor

道德撚係咪駁唔到呢！

有個比傳銷洗左腦既老豆同aa9老母

人生會點？

你咪問下施俊嶸、施慧勤，人生係點？

應該分清aa9同aa9個老闆既分別

大家都是AA狗，不用分得那麼細！

道德撚個個縮晒入佢老母個西度！

起碼佢阿嫲唔使同佢相依為命
個仔算係孝子啦

一老一嫩可以食二人綜援喎。

可能佢讀書都讀到想死

邪教組織會否撬傳銷D人才幫手，洗腦咁勁

可能

個老豆係傳銷？

爸爸 唔好唔要我呀